(不喜勿入)男仔點練先可以有女仔咁既身形

即係似返d有做運動既女仔咁既線條
但我試過慢跑節食都係會有返男仔線條

有無gym高手講下可以點練

所以你係男定女？

食多d儲多d脂肪先可以做到女仔既曲線身形

本身肥肥地，但係肥係d小腿，腰到

男

變性 打hormones

跨性別人士

唔想咁做
因為聽講有人練胸肌練錯變女人波
心諗會唔會按某d方法練可以達到效果

唔係，純粹中意

好柒 唔好練
除非你想做女人

乜都唔洗做 自然變平板

偽娘

咁易練到就無ipad 啦

女人唔易操肌
因為不時聽聞男人做gym練錯c字波
出來既效果就似女人波咁

咁易練錯咩
練出黎都唔易啦

唔易即係有方法